有冇人淨係玩Long Call同Long Put?

係咪真係當係倍數放大機咁玩？

當賭吓大細咁

操作夠簡單
揀隻atm遠期少少
All in
就可以un un腳等輸錢

通常買幾遠
我一接觸就玩末日call , 唔知正常玩法係點

係但有時會遇到啲股票成個星期1~2%咁上上落落，LC LP兩邊都冇肉食

大隻冇水位，細隻睇運。

做short side 開心d , 唔做naked

weekly monthly 咁做慢慢執石

效果如何

一野篤上篤落就仆街

其實正常玩法係點？

汁石仔的確好玩，不過一打爆升就 Dum 春咁解。

次次買遠期call 隻野就同我玩平盤

自從輸咗幾次long之後就轉玩short了，covered / cash secured 非常安全，跌市又可以蝕少啲

喺邊度可以學到呢d知識架

巴打上網學？

輸得多

一開始玩OTM Long, 雖然平（但啲大股都講緊可能要百幾鎂/幾百鎂一張），但股票升佢唔識升，股票妹佢仲會跌

跟住玩ATM long, 但美市時間問題（而加夏令會好少少），一定要訓前set目標價賣，一係股票升千食唔到10倍，一係唔到賣價仲要跌返落去，以後都上唔返

ITM Leap 未試過，巴打話似揸正股

Short 好處係中間可以用少啲時間睇市等到期

Covered Short call strike 就永遠set 成本價高20-30% 當止賺出貨（其實有20-30%升幅對正常股市黎講係非常多）

Short put 就set自己心目中個價就得，到期到價唔想接貨先roll

tl;dr. 做short用少咗時間睇市

有貨係手就Short 多
一邊等一邊袋少少飯錢